澳門人依兩日過香港唔好帶裝

全部碼頭同港珠澳都要你過機
問定香港朋友入咗境先拎
盡量唔好黑衫 帶衫換

推

澳門人關香港咩事

屌 有心過嚟就自己人啦
無心嘅都留喺澳門食花生

澳門政府不嬲乖孫 點會放人黎支援我地

戒嚴咩？
如果個政府代表全部人
即係你承認777代表你？

冇錯最好著紅色藍色佢哋就唔會理你

我地有好多黑衫嫁唔洗帶